# EP1 - OO 2019.1 (UnB - Gama)

&nbsp;&nbsp;Este projeto consiste em criar um jogo em C++ similar ao game Battleship (ou batalha naval), onde todas suas instruções, dicas e requisitos para a avaliação estão sendo descritos na [wiki](https://gitlab.com/oofga/eps/eps_2019_1/ep1/wikis/home) do repositório.

## Instruções

&nbsp;&nbsp;De forma básica, a construção e execução do projeto funciona da seguinte maneira:

Para construir os objetos definidos pelo projeto, juntamente com o binário para realizar a execução:
```
$ make
```
Para criar o Precompiled header ou pch:
```
$ make prec
```

Para executar o binário criado e iniciar o programa:
```
$ make run
```

Caso já tenha, posteriormente a uma mudança, criado os objetos definidos, lembre-se sempre de criar o objeto dos novos, limpando os antigos:
```
$ make clean
```
## Erros

Caso de fatal error: boost/algorithm/string.hpp: No such file or directory #include <boost/algorithm/string.hpp> insira no terminal:
```
sudo apt-get install libboost-dev
```
## Observações
 Aluno: Paulo Gonçalves lima
 Professor: Renato.
 UnB - 2019/01.
